解放軍真廢，印度都打唔贏，派我們30000港警出征早就贏了

解放軍真廢，印度都打唔贏，派我們30000港警出征早就贏了

去微博咁講應該可以引發小粉紅內戰

30000出精印度

支持30000港警出征印度

這30000精兵世界最強

親 派出我們30000蒙面超人 早就贏了

支持 ! 支持 !

再加句我地港警個個4,5萬一個月人工，人上人

呢一年佢地不斷向市民進行射擊訓練，深信佢地準確度十分精準下下爆頭，希望政府派30000港警上前線效力

快d想睇

食飽飯未

幾時過去